untuk memulai development
jalankan perintah

yarn install 

di /src/main/webapp

yarn akan menginstall dependency pada package.json yang dibutuhkan untuk development dan production
task runner menggunakan webpack.

running maven dengan 

mvn jetty:run  

pada root folder

dan buka http://localhost:2000/spring4ajax